四月中獨遊大阪京都

黎緊四月中獨遊大阪京都
第一次去 大家睇下個行程有冇問題

Day1: 6:45 pm 到關西機場-> 夜晚去道頓堀 心齋橋果邊行下 食下野
Day2: 黑門市場(早餐)>大阪城>大阪歷史博物館>大阪今昔館>天神橋筋商店街>浪速之場(夜晚)>再夜晚應該去下道頓堀 心齋橋 呢日應該會用大阪周遊券
Day3: 應該都係留係大阪 但未諗做乜去邊好
Day4:一早出發去京都>伏見稻荷(祢ざめ家)>祇園花見小路( lunch:天周)>二年坂 /三年坂/清水坂>清水寺>四条河原町 交通應該會用京都巴士一日券
Day5: 奈良東大寺+撚鹿>宇治食抹茶同去平等院>夜晚去京都車站解決
Day6:返去大阪>天王寺/新世界(八重勝)/通天閣>夜晚10:20飛

大阪有咩地方好去? 除左環球影城

不如day3去嵐山行下 近京都

可以去埋姫路城/竹田城跡

巴打我9月都想獨遊
去完打下賽後報告

去埋岡山同四國都可以

我4月中都會去大阪，想問下如果同一日去曬 姬路城同海游館可唔可行